你知道嗎青葉,光仔佢可以投出160公里既投球架

光仔幫手掟火魔法得唔得

經典。細個睇第一集已經好想喊，配埋首歌真係好正

我可唔可以講大話啊?

呢句真係好正

射出160公里

...第一集...死得好慘😭

月葉

勁好睇

阿東好型

好撚好睇

經典

好似耐唔耐就有人開post講呢句野

我可唔可以講大話呀？

係 月經POST
但第一集真係幾震撼
花左成集去鋪若葉有幾得人鐘意, 臨尾殺左佢
冇睇過作者其他作品真係唔係幾接受到

利申: 套野係第一次睇安達充, 到小茜出場以為若葉真係未死

你是投手, 我是捕手, 舞台是坐無虛席的甲子園

第一集就睇平流馬尿啦
咁樣殺左個女主角真係痴線

青葉你唔好同我爭呀

唔知點解作者就算營造到若葉有幾完美都好
我都係麻麻地佢
第一集講佢死咗我都冇乜感覺

赤石

feel到若葉就算未香都唔會同光仔一齊
佢一直比晒位青葉上
青葉先正

真男人

呢套正野

紅葉

我可以撒謊嗎？

可以

點撚解Mix得廿四集咁撚少

yes！😐

你哋個名

少癲

第47集

呢集好撚正

嗯？ 乜我老細該玩棒球㗎咩？

識

呢套係咩？

Cross Game

睇緊好sad
好後悔以前冇睇動畫
錯過啲咁好睇嘅嘢

成日笑人睇動畫係毒

如果早啲睇 唔知會唔會有唔同結果
明明做個陣 就係我讀緊書

好簡單，喊出嚟就得

安達充好似差唔多套套作品都要死返一個對主角好重要嘅人咁 touch和也 h2雅玲老母

神作

神作 青葉好正

以前覺得高中160km/h係吹出嚟冇可能
依家...

套野所有人情緒都好穩定,冇大顛大肺過,平淡似水咁好含畜
最多鏡頭係d角色呆表情鳩望住其他人

有bgm加持

而家d訓練先進太多
好識針對要嘅嘢黎操

漫畫都唔夠再出